有冇人已經溫書溫到冇哂生活

明明讀既野已經唔算好難,但就因為自己讀書廢,成日少少野都要溫好耐先入到腦/睇得明,但講緊可能人地睇一陣就識哂
所以差唔多大部分時間都用哂黎溫書,冇生活冇社交,日日就係對住d書
有時望到人地ig成日po相去玩去旅行去exchange周圍social食好西就覺得好羨慕 鬼叫自己廢咩,但唔讀又唔得 唉

係
考完試就去旅行
辛苦多幾日

讀engine
天資唔夠好
讀嘅野又廣又難
日日溫書都唔掂

完能咗sem

我都係 見人地成日去玩 自己喺到不停讀
可能人地讀半個鐘等於我兩個幾鐘
但其實呢種得讀書嘅生活又悶又唔健康

去coursera 上learning how to learn，對你可能有幫助

咁點算

文科會hea D

Gpa過3？

冇source?

努力左都唔過三 有時覺得自己冇乜天份...

揀錯科 果科又難讀到死 科科都鳩背 冇ulife
明明已經好努力 但成績都係咁差
已經final year 啲hon又定晒咁濟 啲同學已經可以好tappy咁温 但我仲要通宵温 希望追到hon

我

但今日已經有返生活

冇，溫書專心啲就得
同埋人哋風光背後可能都付出咗好多努力
唔通人哋溫一溫書又要po ig/sc咩

但死溫爛溫都係...

+1 早2日 連住考2日 過2日 又連住考2日

黑夜來了，黎明還會遠嗎？

最慘係你勤力完拎返屬於自己嘅分數
然後就會有班懶到閪嘅人出嚟
係咁學霸學霸咁叫你
然後再煩你要你carry
但其實分分鐘佢哋仲叻過自己
只不過係太social唔用時間溫書
屌你老母好撚憎學霸依個死蝗term

溫書都要有自知之明
知道自己溫到咩程度有咩grade
如果溫完去考都係唔識
不如試下放棄某一part/一題
盡力做曬其他題目
咁做卷會舒服好多

要你教嗰陣真係想喊

老實講，你根本內心就係鍾意呢種毒既生活，就算有時間比你去social你都唔會去啦